點解食第一支煙

家庭 感情 朋友 工作
問題同一時間出現
已經搵唔到令自己開心既方法

好似食煙都唔會解決到唔開心

無人可以傾訴心事
當所有野都要自己食自己消化的時候
就好想塭個地方靜靜地食

以前好憎人食煙
覺得解壓係直口
不過原來真係得

燃點香煙喝啖酒 好快就會生腫瘤

我以前都好憎人食煙
但而家變到食煙係自己解壓唯一既方法

一樣

又唔算解壓既 我覺得係享受放蹤自己既感覺 無人管你咁

收皮啦死煙鏟 懶係感性咁
幾撚時生cancer死